[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [473] 5星 Moon Cancer

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.衛宮士郎

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

等出芬里爾

lm

有冇人一齊買松龍本書

可唔可以係狼女mofu mofu

日服仲未打過，打緊魔神柱

以後塞埋呢張上po頭啦

下個你開,順便補補d死圖
thx

d死圖搵唔返

BB 係咪最後會變真5星櫻

扎比子

唯一5星櫻

meltlilith

藍毛唔計

真係好拳王feel

bb騷 想幹

色盲?

想un

佢靈2D動作都全部NETA KOF

9up姐

4星個隻？

靈1，2，3個樣差勁遠
好用心整
靈1白肉戴帽
靈2黑肉拳皇
靈3變埋觸手

鐘意同會用布狄櫻既人先係真正既櫻廚
BB 莉莉絲 LIP 全部都係邪門歪道

張藏藏藏真係正到噴精

完全唔似櫻啵大佬

老餅留名等抽BB

一定用靈1

布狄櫻真櫻黎
唔係百變小櫻

廉價手遊風

冇咩野睇

留名

觸手play

wada出品 必屬佳品

攻擊方法全部唔同？

2，3完全唔同
聽日先知1

呢d咪用心囉
布狄櫻果d垃圾真係
畫左成年交d垃圾出黎

BTW靈2個5星頭飾，係上年佐佐木少年本同人誌度出黎，成班月姬角色戴上頭

原來隔離多左個台伏post

有團？

一早話左wada係fgo第一畫師

都有既但想等下仲有冇新本出一次過訂
要就tg我

我Saber face廚

松龍唔到最尾個日都唔公布出咩本
係佢Twitter 捕咗勁耐

唔講畫工先
有無比心機可以睇到囉 社長已經成日偷懶

佢同晃田我日日都捕住

社長要畫月姫牙 應該係

已經畫到變有生之年系列

發覺140升141好似易過139升140

求fd子

新手added

今日五點

added
再斬多左個1日前日本仔 精神

希望突襲

等月豚哂多D錢係Pool1先

要哂既都哂左啦

你以為

課金定買gbf bd好

Keep住抽 之後再開Pool3焗你再比
Poo1死透 Pool3還是要再課

Added

有冇啲csor一技8lv都玩到嘅3t隊分享下

gbf

記得你之前好多日前所以斬左
ADD番了

狂蘭隊師傅8-10技都運作到既
不過有時要補刀咁解牙

Gbf bd

both

狂蘭隊打狂係咪run唔到

寶五試試

中2王

我就係寶五run唔到

肯補刀就得
我用d fd cba全部8，9lv1技
一樣運作到

馬娘？仲有新bd咩

做人開明啲
gbf做成年新手 fgo1個新年up就抽晒 安分hea挽

買番舊個set

儲左11xx支50體水

中2王2技要10

有時要有時唔洗
但好似10左,CSOR1 3技唔洗全10都得

9就可以正常運作
打狂岩岩好49%+充50% 四捨五入100%

一定要
打某d職有時2turn先回收到52-55np
唔10技會中伏

斬左6個一日前以上

有冇Ching有位

235,165,458

9應該都run到

thanks
等陣搓搓先

我得8都周回緊了
復仇者自帶每TURN回3NP 好有用

2年幾無玩想拎返個ACC入去睇睇
有無人知要攪幾耐左右?

run到
但我會驚豬
所以10埋佢算
咁靚仔
都抵比粒晶佢啦

我個人不嬲開明
但有d野我就係咁唔講道理
黎明玩gbf我del鳩埋佢好友

set抵買

q大
有人好似半日就拎得返

越show得多課金record拎得越快

夾返晒d課金單就快

我9都未試過唔夠50
朋友1技低lv都無咩所謂

不過要型棍
果然係10

琴晚係佢官網度填form夾左幾張過去
仲未有人手回信好似慢左D

發夢見到今晚11點開
瞓醒仲未到五點

30寶5 型能到

有咩動漫好睇 好悶

輕小說就有本....

amamia added

咩名

睇ol個4條傻仔插flag插足成集

Addjor

比我大黑貞升埋寶具
仲唔曉飛天

變萬用版小貝

053,104,910
招突禮大佬

重睇魔禁

Add 同名

異世界迷宮最深處為目標

寶幾為標準

寶1補刀一樣可以刷3t
當然想唔補就升下寶啦

呢到標準得寶5

50抽都唔中限定4星禮

得幾本值得重睇

龍娘

已經寶2

Np回唔切 應該

課左幾多

無乜分別 1萬幾千會overkill既依然overkill
過10萬既尾boss繼續用綠卡binc

冇計，十抽1000羊

好平JA

用2004碎片先得

或者回20NP果件 用果件靈活D

舊劍：個波都幾實 係咪成日比人渣？

等第三季等到頸都長

10lv左 不了

你要打關拎聖晶粉，之後打關要體，打完關有呼符一抽又一百羊

要寶5五星先可以唔補刀殺

呢筆錢我都係留返嚟敬老好過

有預感聽日4星難抽過5星

...想抽

15石寶5

咁就好了,只想要BB

同個女僕人 仆野

有d咁既情節咩
我唔知既

你點同
15抽滿晒3隻啦

係就好

有冇同志只抽過pool2

XX其實都唔錯

me

冇抽過pool2算唔算

明明隻隻字你都識 你仲問我我都唔知點覆你好

Gay

ass

都係轟落一個pool 冇轟第二個

聽日

岩fuck 0E終於可以正面對住人 好難唔轟

通算999，連續24

1000日仲係心眼(笑)lv4

明天你會轟埋pool3 肯定係

搞錯左 sorry

24

唔鐘意既角色就唔會抽
唔會因為係女就抽
轟pool2好過

點解個個都話聽日有得抽

Agger

呢度啲人都係內部人員

老屎忽經驗

我個人好簡單 appmedia有a+我就抽

金ss

三石痾煙

強度廚 老婆廚咩類型既玩家都沒錯
最緊要係課

有風未

復仇者職階系數幾多？點解好似冇weak都打咁痛

天生1.1

其實大力在隔離2個綠buff+2個crit buff
單丁出戰狗也不屌

因為聽日開新關

賢王好J過牛肉丸
利申:想要茨木

29號就完活動
聽日就出新關
聽日唔出幾時先出

不過中二王改完模之後
d動作成日諗起刑部雞

牛丸泳裝個樣好怪

岩忽王單丁出係咪冇撚用？

其實隻game你沒事都唔會玩單丁啦

靈4卡面仲怪

直葉

岩

但立繪其實幾靚

係 立繪明明幾靚 但係靈4個pose

牛肉丸泳衣露出度仲低過平時

直葉 直美 02 綾乃 拉芙 鈴音
以上六位你選邊位?

忍夠你

上下反轉 靈四完要掉轉部機黎望一望

Agree

你數漏左小宮

開佢波 隻4mk成日搞笑

我意思係如果冇綠buff情況下，岩忽係咪變返c rank垃圾？

公道講 sao最正一定係佢

再露就ban game 啦

好難少過平時喎⋯⋯

連登仔知唔知咩叫尊重啊！

說好的不提絕劍

我朋友嚟

S你老母 GGO牙

c奶最正

CHING識食 C奶一定係最正

真.女主愛麗絲挑你機

窮到要食爭鮮

變左SAO post

十月一到你地個個咪又認愛麗絲做老婆

no 我永遠愛 愛G妹

邊個嚟

走開LA愛G仔

SAO女主角

準備好腦生蟲未

alicization女主

真係唔會驚

本身都精蟲上晒腦

強推屈G女主可恥

Sao睇到GGo就冇睇 頂唔順桐狗

ggo係唔好睇

UW桐狗無乜用

一般貨色

U愛G上腦

相信呢度好多人啲精蟲勁過寄生蟲
利申 其中一個

佢可以毁滅地球

但係佢無講錯

法國鍾意睇sao一係毒到出煙
一係就死mk

去到絕劍同alicization好睇返

唔關我事

串我ME毒到出煙

神父姐
我都冇老婆

非常同意
認真 加速世界NGNL同Sao我真係一集都未睇過

90%都係4mk

我唔中意睇SAO
人間失格

岩 睇過既都係4mk

Sao係新番果陣有睇幾集 睇到佢地打打下無啦啦隱居就覺得on9無睇

me2 覺得傷心

愛護毒撚協會

一講SAO就會諗起復八磨直兎

HEA住睇到第二季 D劇情睇到打冷震熄左

做咩唔睇ngnl

講魔劣生就話姐

絕劍真心好睇
以前中學玩開魔力果d
有一日個會長同我地講佢生腦癌
要開刀 我地一齊去探佢
約埋一齊佢開完刀好返就去打任
結果佢無再on過

睇絕劍果part睇到我喊

sao劇情根本同大陸起點d濕鳩龍傲天網遊小說無咩分別

姐係無睇到人氣女主友紀

j圖bot居然會出聲

幾年冇刷牙仲要打車輪

Ngnl我反而覺得幾正 好撚搞笑

竟然有人唔鍾意友紀 難以置信

入戲院睇左兩次zero

睇左一集 又打冷震熄左

第一次真係覺得好似

絕劍叫睇得過
桐狗變左路人
呢條友同多隆一樣
有佢份成套野即刻變業餘，不認真，馬戲團

輕小說改編動畫王者只有一套
有人想知再講

🤫

岩
桐狗太龍傲天
好on9

講

涼宮

就係sao

sao

雖然唔鐘意SAO
但佢動畫化的確係成功左
有人做埋powerpoint就係證明

因為成套野受眾程度高

輕小說我只推
overlord （睇完心情好爽）
世界盡頭的聖騎士（睇完覺得個心好暖 好充實）
無職轉生（太真實 又無力感 睇完好空虛）
蜘蛛子（前期好好睇 中期開始崩）

In Index we trust

正到痴撚線,又要打J

嘩屌

水著牛若丸原來同一個畫師
以為轉尻左 差咁遠

UW直到個柒頭訓醒之前都仲算好睇過之前咁多篇嘅

無更新啦
朝倉

要睇龍傲天我睇大爺好過

大大力拍落去 之後比佢踢J

兩萬個後宮，有無人破到佢紀錄

點忍

收到風一陣5點就開pool3

想比黑貞大大力踢J

中風

比人殺左一萬次 再翻生再殺
有冇人破到佢紀錄

呢套野始終有完嘅一日

我幾年前係高登已經等緊呢一日...

呢套係咪叫路人女主

只可以講SAO肯定長命過佢
商業性更加冇得比

當知道自己睇咁耐只係前傅就想棄

咁我唯有詛咒sao個作者快d死 咁樣就唔會長命過我index

present SAO VR 個個係咪你黎

我相信川原會無貨派先過打字機

俾次機會你
夠膽講多次

index咁得意你地咁都黑佢

UW篇1-7章男主-優吉歐
1-7章女主-桐人
8章男主-愛麗絲

睇個勢佢想寫到SAO同AW接軌

賣世界觀同設定先可以永續
例子：fate

套野會改名做科學的超電磁炮外傳

魔禁 超炮 科學一方 超炮外傳
d延伸多到on9

呢樣野一日唔改全世界圍住桐狗轉個壞習慣, 都無可能得
賣世界觀同設定都要有撐得起呢D野嘅角色先,一直都得一個桐狗&後宮,擴張唔得幾多

乜你之前唔係吹奏食蜂嫁咩

始終sell角色
脫離唔到夏娜之流

出晒web貨 之後新章寫唔寫得出都成問題

index 美琴 食蜂 奧丁 老二我全部都鍾意

INDEX 叫做多主角，登場人物多到 ONE PIECE咁

芙蘭達呢

respect

index
食蜂

唔好搞我食蜂

WEB存貨得返月之搖籃,但好似話左唔出要寫新驚

幫你補返

食蜂先係最早識當麻果個 真女主

食蜂連避孕都可以控制到 中出一流

我的未元物質並不適用於一般常識

你去叫雞啦 唔關你事

蜜蟻先係

之前殺生院張同人泳裝圖,好有心機咁畫晒4張

Master技想加黑貞 Hi撚到孔明 一拳中左落張枱 嚇親人

蜜蟻無記錯都正

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

等睇我大西沙織下季魔書配番個新角

屆不到 慘到on9

冇人鍾意佐天?

一集死果d？

屌你唔好同我搶佐天

之前有係外傳電磁砲配過架
とある科学の超電磁砲S（女子生徒）

巴打唔好咁燥啦

SILVER

痴線

奧丁: 大西沙織

eriri咩屌

我大西今時唔同往日

點控

食蜂個心靈控制本質係控制液體流動
佢係書入面講過甚至可以幫手控制避孕

賣左堆街機閃卡拎返二千羊

又可以抽多2次

不怕懷孕

牙榮

今個月抽曬5次啦

抽野都限埋

係,十級ON9
所以個個月頭都會好多人,之後月中人數就激減

全部好女仔 壞女仔都想un

fgo既唯一樂趣都冇埋

糕

如果fgo每個月限你可以抽嘅次數

珍

好眼瞓想weak
一個鐘後會唔會有風

唔會 走曬

拎第2個aime卡玩就抽得

限你次數抽 但有寶具可以升

諗起三倍語錄

宜家係官方唔比你抽

與民為敵

訓啦,有風都係聽日先有得抽架啦

你地通常入定幾多Pack先開始抽

但ac跟aime卡呢
ac 1嘅卡如果ac 2未抽過,無得靈基

通常就3pack
著左就10pack

課一次最少都5pack
用淨留下次

次次都抽完先加
唔通有影響
(賭仔心態)

窮撚keep住1pack刷素材

抽抽下要停低再課過太麻煩

我一次過入石通常都爆死

拎啲卡放姐

歐洲人表示好耐冇入過石了

抽唔到要買

入石is for非洲

. gun

將最後既生存意念賭係齒撚既心得

仲有用淨
點gun

400羊姐

今舖我嬴梗呀

跟

其實呢度啲人屋企係唔係開銀行

what ？！

錢用咗可以搵返
限定過咗就無

我3PACK已經好過份

學你五pack流既意思
窮人點跟

那有錢課

自己搵自己用就無話過唔過份嘅

窮人死返出去啦

啱呀三倍

反正單身寡佬又唔洗拍拖

唔去玩 唔應酬 唔拍拖 唔去旅行 唔養車 唔供樓
自然有錢課金

same

差唔多一個月無課金

嗚

精神！

無錢課金既HERE

有沒大佬想養狗

屌無睇名

失敗

新語錄

終於有update

仲認為呢個post有窮人

我的確窮

有燈神

真窮撚係出唔到聲

fgo po名物

我唔係

梳囉.jpg

今日係窮撚 琴日係窮撚

咁聽日呢

聽晚我又開台抽,黎?

有燈神保佑 年中懈唔少錢

有無人教我畫畫

台主搶頭燈

真

想畫咩

都係窮撚

我聽日實到
睇你可以威幾耐

點解唔幫我

DirectX整驚用既Texture

咁真係搵幾多課幾多

你千祈唔好

我聽日要粒膠就得 只求齊3隻

我真係咁

識光合作用已經可以課多筆

下場係爆頭

幾時開台

好彩做齊都仲有錢課金🚬

記得一早開金口喎
之前晴天等到抽完先出口術,害鳩佢

點撚樣牙

今年出唔出到FSF五卷呀
好想睇閃恩再打真天牛
碌成田twitter見佢隻字不提FSF

唔等lu,瞓先

一收工個人好weed

你遲入又關我事

3d 果d?

邊有隻字不提
今日先出左條話見到事件簿弗拉德多戲,要係寫緊果本fsf度加2世戲

2d姐

呢到個個高富帥,好難跟

咁早收工
肯定係高收入人士

自己講自己難跟係咩玩法

最難跟嗰個係你

差唔多五點啦wor
仲未收工既人做緊日更保安？

不過如果同晴天撞時間,你過去燈佢就得唔洗理我

聽晚9點

點睇到高同帥

我呢D人間廢物咩時間都開得

高 我得169
富 銀行負資產每月還緊錢
帥 我每滿面暗瘡

等緊死

睇你想畫到咩程度，zun果種即日自學到

55

5你老母 抽中你既白貞未呀?

ok

係 施捨下ok?

爆死左啦

有無咁渣

唔得

今次粉碎性骨折

再黎

me 肥矮窮柒毒蠢鈍臭

今次白貞可以唔抽

神父可唔可以帶小弟入你個行

比我就借錢抽爆佢
機會得2次,你已經MISS緊第一次

鈍係咩玩法

借完冇錢還

唔請白紙架wor

一個人平面8張frame行緊既細動作唔知點搞

你唔係話乾左塘咩

你其實邊行

想辦法就有
ME 無工返都還緊錢

好撚頹

冇返工都有錢

靠呢到既巴打資助

你冇工返 你做老細嘛

點做到

泳裝白貞靈三係正BO

開句聲就有

咪落雨住呀屌

仲有24個鐘

就到5點

招寶具一柒遮三好

7分鐘

諗諗下以後都係買美金卡課算，婙似抵玩啲

咩啊??
鈍係解手腳唔靈活

係出都聽日啦

原罪撚表示

!

等公告咋,等個pool咩

瘋

成套亞媽爽s2得首歌好聽

5點！

中呀！

仆你個街公告都收埋

風？

又撚狗

中風了

what7都冇

風都無
好垃圾

又被撚

我唔信得兩個池

聽日冇得抽咸川會變成點

明天請早

月豬又多一件柒事

邊d 細動作？畫畫都係係咁搵參考，你唔識咩就google／做個動作照鏡睇番自己之類咁搵參考

2018年啦 佢唔會準時1700出風比你

仲咸?

瞓左幾耐

話時話
憑咩刑部雞上到fgo twitter三週年封面

發現fbi逃犯

咁有無D咩基本AI上色教學...
淨係識平舖一pat色既垃圾

same 157 100kg

吹大d

屌你老母

最廢5星

158cm

有衝動諗過做地產佬
自問把口都叫做識得撚翻兩嘴
但接受唔到唔比著短褲開工

都幾適合

唔識用ai, 自己google成堆啦唔好咁懶

倫敦金la

識開床單咪得

衰過賣白粉

唉 我地呢啲矮肥毒
等比天收

agger

識開房就得

上個禮拜四12:06先UPDATE個PAGE

我覺得以神父把死人口去做sales應該會幾得

做地產首先要武功好
起碼要有能力一打七

神父一拳一件

為左派傅單

傻仔先隻揪 而家興背插

一路叫人唔好打一路背刺

背刺高手2仔

吓,背刺呢個技能佢點滿好耐啦

文西比神父插到變lily

對假波一拮就漏 唯有扮住loli排期

聖杯戰爭

之前睇Fate HA

講過神父係喺第五次聖杯戰爭入面入死硬

咁FGO嘅神父係未冇經歷過五戰

FGO得1次聖杯戰爭,就係2004年冬木

台主

做啦仲諗 做左有大把蝦條比你呃

法國台服個場好旺

福佬懷疑綺禮既死有盲點

神父三個月揸波子

碌棍下面果兩粒

2004年死,連屍都回收唔返
但宜家活生生嘅神父做左依代做疑似沙煩

即係2004年 異星之神已經有插手泛人類史

知唔知你咁講對窮人幾大傷害

好多海豹

玩垃圾嘅都係垃圾

嗰兩條辮好肉酸

抽一pack就叫哂春死老豆咁款

原本想講
綺禮DNA好好 生左卡蓮出黎
然後疾左疾諗起
型月女角好似只係得靚女

點解要揀綺禮 呢個有機會延伸翻去fgo ver.既綺禮背景

本體出返黎，靈2個陣認唔到佢

真心唔明點解一定要比台灣糞營運cap水
正常少少都唔會課台服

有堆強調自己課得少嘅真係唔知做乜鳩

點解動物台有個神父(直美)

糞營運係其次,最大問題係慢,慢咗成年有多真係不如唔玩
仲要唔係崩崩崩台服咁有獨家保底

老虎

唔好咁多事對你既安全有正面既保障

老虎好差咩on9

咪又係果D
"睇下你班傻仔課咁多都無,我唔課/課少少都中呀 "
嘅優越感

台服玩家全體戴綠帽

弟子0號果期唔差

幾時出返個本體禮裝

錢又無肝又無唯有曬條命

中咗然後話幫人打氣個班撚屌真係好仆街

法國神父好似咩女都啱佢

果時好正，點解成長成咁

好女仔我就鍾意

人老左更係會差d

入一入台服post睇

btw,梅林真係好低攻

櫻?

櫻自己都話自己係壞女仔

理想鄉劍聖wo

Icon都係佢教出嚟

玩過真係好冇引，嗰時玩用圓桌冇得玩勁on9，送嘢又當人乞衣 未來視先最冇癮，成日令自己唔想抽卡 早知早啲過嚟日服執返隻以藏都開心

又係到笑人

有無人比條LIST佢地,話佢地知仲要抽邊D紅寶沙煩幫佢地打氣?

唔好啦，我驚嚇死班傻仔

叫佢地抽定綠寶

冇嫁啦聽日開新劇情姐又點會有野抽

台服除了中文劇情翻譯 (呢點又有大把人翻譯做中文)
諗唔到有乜其他優勝之處 好過日服

要等幾多年

台服都係我地fgo既一份子
我地係唔容許任何獨立行為

差唔多年半後先有得玩,放係到生草

唔好咁講，我都係靠希望圖撐到今日 感謝神父為大家顯奇蹟

靠失敗卿好過啦

遲啲會出隻殺職綠sup記得all in

終於有個post可以比我扑晒淨係玩台服嘅on9

其實算唔算正史？

wa you so mean

等待 並懷抱希望 by 岩fuck王

台服中文仲要直接搬支服然後簡轉繁

無衝突就當係啦
反正FZ特典果陣都話係失左憶

沖田真身

好多翻譯都係殘體
利申: 唔識日文要等YouTube

youtube有啲翻譯有埋註解真係好方便

完咗魔神柱同月神就復刻伯爵要叫佢地allin, 最強aoe

隔離po竟然無呢到啲人過去笑鳩人

有新劇情 呢到3秒劇透

最強AOE(一年半後)

識睇日文就搞掂曬

成年幾既絕望

呢度D人好克制,只係呢邊笑

馬上關注

笑緊自己 唔得閒

2.2好多都未出晒

好撚正

好有禮貌咁樣問佢哋點解唔玩日服
然後俾啲on9答案我

問佢地 玩台服SKIP劇情 之後睇返
同睇翻譯有咩唔同
都比粒 我

下睇唔明啲日文字喎

玩得台服就唔應該skip劇情啦

接受唔到慢咁多差一個星期都話

me no read Japanese ar
go fuck yourself la

我玩日伏都係skip 最多之後睇故事精華

屌佢如果係咁想睇劇情嘅話點解要delay咁多

屌，我都好認真玩台伏架，大佬們唔好笑啦

仲未有揀卡返回已經on9 庫丘林仲用緊垃圾模組

呢個畫師啲本子幾正 之前美嘉果本勁好J

我日服都未絆十孔明

我都係

群交果2本,純愛廁所屌同埋兩姊妹一齊黎都好正

晨日㩒左入去揀卡揀返右上角無反應

Skip完youtube兩部速睇翻譯

呢位CHing講得啱

隔離post竟然有真心入去屌人

係老2呀

好好笑

可能抽唔到

打活動打到羅賓漢都就絆7了

老二神父

個名好熟

老2

過去比個like先

又要等多日

假如我開多個日本Apple account 入iTunes點
會唔會好d
舊果個成日限我課

其實可以

長課都仲會lock？

可能神父每兩三個月換一部新iPhone

使唔使教你開

比小小流程你睇
我我黑狗師傅pool 課到lock
同一日：然後打去Apple屌 屌完即刻通翻課兩pack又lock 之後打去再屌又可以課一pack然後又lock
咁我就再打去屌 佢話我lock實左 要搵工程師搞 叫我等幾日
白貞pool第一日：然後我白貞pool課到一pack然後lock 直至琴晚又課到一pack

我不如開個新ac 最撚唔鍾意抽抽下停左

嘩 個肉感真係冇得輸

an機唯一一次課係一口氣課左20pack朋友

真 嗰度氣好重要
就好似打麻雀俾人拍膊頭咁

神父課咁多都比人lock咁橙

睇落似新account黎？
一開始係咁，解多幾次就可以任課

咁認真問 部機用幾耐
同埋課金時間平唔平均

掛念好友

最撚慘係an機有時課幾pack又lock
嬲到我

可能係你氣場太勁了

搞到我依家都唔知買唔買50000點好 好怕kick撚住

朋友D石乜柒都無中

等幾日呢下應該係trigger位，過左就一天光晒
當年我買itunes card課金都lock我，而家信用卡連課十零廿萬都無事

玩果陣已經無朋友

5次已經比人殺左

依家開始每隔4/5粒鐘課1pack應該唔會lock

有料

呢個我都buy 最緊要唔好連續買石

棄果期先有朋友

經典重溫

J佢個妹

終於完deadline
好耐未試過咁早走

平水相蓬見到搭西鐵有人玩緊飛高

見到字加下小薯fd

呢到除左我無人依懶公共交通工具

仲有me

隔離post有人話頭先老2係發窮惡

respect左老2

Swag

[無seed9~10月先出]AV女優cosplay成女聲優竹達彩奈

Internet係一個自由嘅平台，為咗你班窮鬼嘅feeling訂埋啲傻rule

不如學埋巴哈專版整個post中post，集中串好冇

低能仔散佈落後思想，人唔笑狗都吠

痴線
J開悠木碧

日服啲佬屎忽真係好鍾意去其他服度搞事

竟然係牙介開第1槍

咁都要屈人發窮惡

想睇大家去貼box

見到巴打天水圍落車

小薯負責睇戲
利申 小薯

尊重下人地生態環境

咁個個係大陸仔 唔係巴打黎

係我！

最憎呢d串柒柒既傻閪

尊重

講下自己有咩特徵 例如拎住緊乜搭車

公審牙介

公開處刑XD

咦，好似唔係XD

:3

果邊牙介一個打曬啦

師兄叫人抽黑肉

台ser個班就算數啦

由佢地自己發展咪算

save低介神個box

呢個post有海豹就貼出嚟
鎮post之寶

正常人多既地方海豹自然比人屌架啦
如果一個post海豹出沒都冇人屌
即係證明成個post都係海豹
洗乜外人理咁多

佢個box都未出哂

介神個box好勁

扮啦你

呢個post啲人又想扮豬食老虎

呢度真係好撚多重課

台豬你個個好似仲勁喎

講得好

扮咩 平心而論真係勁
我又無拎佢同你比較

我果個邊洗咁快拎出黎

已經諗緊點用Bb玩3t隊

戒課大聯盟

app game貼box=露底牌
大忌黎 識玩一定乜都無但裝b到全box bo5大富豪

我講緊你同佢嘅比較

j死人

除左射細怪 仲有咩關刷到

比黎無意思啦..我依家都摺埋左

好J唔好用,黑肉肥底大波好好un都無用啦

嘩睇到我而家好想係故事pool抽1001

我已經在研究S8 world的對手了

mc食屎就有份 俾盡打6萬

90lv atk 18000

你哋做乜入晒去撚狗

驚打唔死尾關

mc唔剋職仲要光炮有乜可能打得死尾關

高攻過泳貞都要偷笑

加密做乜鳩
人地都會員黎
人地反省過唔得咩

巖窟王：？？？

集保命控場於一身，超明趕狐 日服手畜唔識波 重點介紹比台服精英

佢係唔係綠卡?

所以先問用黎刷咩關

100lv 2000狗 14240atk 己輸

1728 / 11182
咪有晒數字囉 -_- 嚇鬼既

慣左唔得咩

公開點名

原來已經出埋，sorry鳩

會唔會個解包係敵人data
萬1攻打到尾關咩

通常都準 死心罷啦

反正都抽唔到架啦

我地黎睇破刃93
尋日估錯左

我記錯左弓貞最盡有萬五atk
原來低過B.B.

花式撚狗

幾年前睇到好似73定74,跟住好耐無更新仲以為斬咗

咁頹呀

唔係萬2咩

聖遺物 可以召喚02

一直都係出得好撚慢

中午睇左 農民最後都係贏大力

無計，呢個情況係得返好少解法
而不嬲帝爾鋒機體性能都係世界第1

本post最頹

見到個comment真係笑死我

牙介武力介入完，果邊d人靜晒
得返班日版撚屌

日版才是唯一出路

你幫到好多巴打

成功瓦解海豹勢力

你地班old seafood迫害我地台服手足

本書第一幅圖抱住粒星可以改做抱住粒聖晶石

又話唔踩人場

阿介係比較熱血

牙介一個人暴力清場

我由高登講到而家 去其它驚post搞事好心好似2仔咁轉個acc啦

好多柱

旹既
最近農民依家成日眼鏡上身
都忘記左佢第三第四型態時既打法

睇下人地台服營運幾有心機

非我族類
連圍爐玩都唔得 極醜惡

學園都市中僅有的七名LV5超能力者中排名第二位，擁有未元物質(DarkMatter)的超能力，是創造這個世界上從一開始就不存在的物質和更改已存在的物質的法則的能力。

身高接近180厘米，茶色頭髮的少年。暗部組織"學校"的首領。

贏到就得啦理撚得我點贏

Yes 我決定課返兩pack G持下

好葡萄台服有咁多gimmick野

派5星未

月豬要知足

唔抵得台ser player 不再under你地？
台獨

霸氣貼box踩場

翻版有咩好傾?

有under過咩

我唔明佢講緊咩

同689咁1999

可能佢太自卑

其實貼出嚟無咩意思
好似隔離白貓咁個個扮唔中先正路

好似你咁白貓中完係到post咩

諗起成班去曬個post到話唔中可以點算好

自古以來係我地既一部份
毫無主權爭議
派兵收服台灣

然後比人秒速踢爆
引左君子果幾個入黎

謙虛係美德

好似係唉唉係白貓果度講

11會唔會有風

日服啲old seafood淨係識得串人

yes

長期moon空島,邊有得呃

唔會

其實真巨佬根本唔需要貼
睇support list已經feel 到咩事

果陣玩緊都覺得佢地真係好得閒

照咁睇落台日兩個postD人遲早開戰

入日服ser問jthk巴打

你幾時見過呢度d巨投見到海豹出聲
係我地呢d做細嘅出聲架姐

留意到羅馬巴打記憶力非常好

咪係

唯有訓覺

其實係日ser 恥笑台ser
無咩好戰

聽日見

今次屈我哋黑社會

戰咩撚
攞啲舊野黎晒鳩我牙 ?

Racist

下個post
[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [474] 全球最大黑社會

gchi

gun

咁都有花生

要快啲推到1001開新op

全球

Ching ho ball

FGO世界第一

垃圾

繼續磨下料先,
早兩日快刷而家塞爆農具用剋職慢慢扑別有一番風味

我非常尊重各服usher
唔明點解日伏老屎忽會覺得自己優越啲

開po嗰個唔好BB幅圖呀

你地想點玩無意見
但po頭頂抽pool banner下面加返呢張

pish

仲惡過人棄轉朱驚個時

邊度得閒玩
就係想問下佢點解咁自卑
冇人話要做老屎忽傾秩序
佢就自己彈出黎話人逼害佢

笑死

佢自己想做江湖新秩序

笑左

是但啦
早D訓等聽日返工好過

應該話等聽日抽bb好過啦

放心
一定冇
早d訓

而家有人開全球最大黑社會波❗️

老心

你跟邊個架? 咩話 介哥
對唔住大佬 對唔住大佬

介哥

而家邊個係話事人

見到尼痴了 真人又真係幾靚仔 份人又nice

我投呀介不票

唉 次次見到佢都好自卑

一個人講嘅野信唔過 個個都咁講就實冇錯
尼痴靚仔confirmed

阿介
當日有份係書展追住神駒黎屌
唔怪得咁勇武

指定topic

拜完介哥又要拜尼痴

mikon

呢個post大把人要拜

岩岩係咪有花生食?點解次次有花生我都唔在場

追下隔離post

銀時 罪歌

啱
仲有抽野前要拜你

我嘅父母

clock up

1
2
3
rider kick

唔係好明 我淨係見到老2突然出黎屌海豹 然後mk介就曬box
睇到黑人問號 第幾頁開始睇先岩

淨係關心抽唔抽到迷X

我都想睇

由第一頁開始

andee

你又走去hey0人

課金聽日抽卡未

去台伏po曬卡

佢哋連MC職都冇

外國人都冇啦

虐狐是壞文明

追晒啲po 心諗做乜尻

愛狐協會

我決定收編呢隻狐 不接受任何反對意見

係時候我地愛狐力出手

C狐同雷姆一樣都係入得廚房出得廳堂既好女仔
邊個敢虐狐即係同我過唔去

臭狐你就有

屌

你屈過zmc cosplay c狐
仲好意思講

電母同我地c狐比
返去訓啦dllm

課左

Zmc都未出聲
你同我含撚啦

on9

有冇圖

仲有唔夠廿四個鐘

喜記.jpg

唔準對人二次傷害

我無乜意見

我係zmc頭馬 而家就開你波

黑歷史

十大笑話

玩信長11.2B 用乜野英雄，可以反映你是一個典樣的人

用開本多 百地

日版屎忽走左,到神父班FD

成日凝住個畫風係Ex變態見過

我直江合身 你六神我照秒

千祈唔好得罪神父

追多2Pack抽茨木ＢＢ，唔中就算

俾人襯我無睇Post砌我生豬肉

出個-30/地王都秒唔到啦

SAO你敢嘴？

神父份人....

我一向和善 你唔玩fgo 我都會當你係好兄弟

慘豬

6神息神原你秒俾我睇

有咩得罪唔好見怪細路仔唔識世界

你要找左數先有得做頭馬

團戰邊有人會唔出魔水出減傷架

神父係隔離post講唔識日文唔諗住大課

慘

六神息渣ga 懦夫？

魔免閃戒都唔買抵你哋輸

屌你啦

神父用開直江？
直江－－ 陰險小人，賤種到仆街

我同馬蘇巴已經進行過第二次第三次既性愛...

佢點找
幫你含撚 ？

吹呀
最鍾人地開晒成set技都打我唔死個feel架啦

中哂

直江好用啊嘛 相對唔食裝備 前期就咁行出去大
中期靠隱刀合身 後期就唔好搞咁多野專心輔主力

緊係唔係我啦 當初佢話幫邊個含咪邊個

變羊真係好尾G 我以前玩到你有丁丁我照捉到你
真係純反應

開PO記得加埋BB

Po條片上黎睇過

g chi

你居然有興趣睇

time alter double accel

以後隔離fgo post我掌管曬黎睇

time alter triple accel

照顧下我

time alter square accel

feel到神父想要

侍奉部既人 不了

無片證明唔到找左數